★假設題：如果滙豐、渣打一齊執，對香港有冇影響？

想知

媽咪麵大啲

d銀紙、在佢哋手d屋契？

欠佢哋錢是否不用還？

想知匯豐銀行 渣打銀行一齊執大鑊啲定係港紙同鎂脫鈎大鑊

x2

你咁想佢地執嘅
佢哋就係就係唔執
你吹啊

好似連美國都覺得too big to fail唔敢搞

除非WW3

lm

理應佢地唔掂會call左loan先

匯豐唔會執
但股票會變牆紙

香港政府一定會救匯豐

中銀會收購

救條撚，救匯豐都唔知會唔會清空區政府國庫
所以幾抵都好，匯豐點都唔會遷冊入臭港

你咪咪撚信囉

股價跌唔代表會執喎清